6月都黎了blackpink幾時cb?

好想對住佢地玩jer仔 好耐未試過了

今個月中😊

6月中

佢地係我識咁多隊入面最正既一隊

忍唔g了

樓主蛋蛋崩潰

香港加息先定係bp cb先？

15號

換左新蛋蛋

jennie好好J

突然講嘢咁正經

有(G)I-dle 仲駛乜等blackpink
Pink 團有apink 已足夠

我正經人士.....

唔識

gidle好樣衰下

我吊你？

呢隊好普通咋喎，對比bp出道時都完全比唔上

blackpink=best

我依加有6粒
做愛勁過你

做愛勁唔勁 靠既係毅力

你靠想像力

.........

仲有2個禮拜

佢地要陪我，遲少少先

你好撚好打?

其實Lisa都幾正

俾珍妮砌到腳仔軟

jisoo

麻麻喎清

呢隊野唔入流

你d青頭仔唔識野就收嗲啦

最正係Jennie 個樣幾有味度
覺得有啲似jessi

身材夠苗條

me think太瘦

你真係唔識架喎

個樣夠mk, 熱褲又夠短，幾時挑戰三角褲？

隻抽

jisoo>jennie>rose>lisa

jisoo=jennie=rose=lisa

揀唔到

第一次agree ching

i love wendy

想同我隻秋?

無眼睇

法國你份人無乜品味 唯一有品味嘅一次應該係睇中seulgi

🤡

係我屋企佢成日著

你敢唔敢著出街？

如果有你陪

yg好on9
後生唔力谷 等變中女